執 紙皮d阿婆應該死全家

咁撚大雨覇晒成條路 叫無遮d人點算

死全家還死全家

我好好奇點解明知落雨都會有人冇擔遮

你呀媽生到你咁黑心人地都係搵兩餐 咁你連社會既垃圾都不如